睇完pdgf 個post，就好肯定每個女人都有一個價價

價格

你老母幾錢？

男人有冇價

女人會喺錢面前不為所動，唔係因為佢忠貞，而係喺佢面前嘅錢唔足以令佢背叛

男人一樣有, 不過少女人會出咁解
唔好講話十萬一百萬
出一萬屌屎忽我諗大把男人制

yes